新田公路d白鴿籠其實係咪流的

成日見d車飛住去都唔影既

有冇巴打們見過佢影

見過佢閃

邊個位

全部
我晚晚都要揸嗰頭

上水方向錦繡個支

早十年前就有假，依家全部堅過石堅

但係新田行100，即係110+先會影

飛住去啫，唔代表係超速嘛

你試下咪知囉

流架，晚晚十一點後就有賽車，起碼兩至三場，直到三點先完。過去十幾年都係咁。

果次坐的士太和入錦繡
去到上水咁啱司機收到call錦繡有另一個客去屯門
話5分鐘到
全程踩到百三百四都冇閃過

巴打你肯定？不如試吓超15落林錦(往錦田方向)

影咗嘅我幫你俾

岩 平時唔會收

砌果班好多都係錦綉加洲嘅林寶拉利R8，一早知會咗警界友好幾點至幾點要熄機

你講嘅當然全部係方法之一，我講嘅亦係方法之一。

我玩開個班真係未聽過可以指定幾點熄啵可能我個班比較cheap

我淨係知每部快相機既開關都係差佬親手去攪

官塘繞道

係111

我奶過野啦

警司落場果晚就知架喇

唔理佢有無開機，慣左差唔多到就收油

sorry 繞道有 白鴿籠嫁咩
地炮就成日見